墨子說：國之將亡，必有七患

墨子說：國之將亡，必有七患

1. 國防之患：不修國防 大興宮殿 粉飾太平(一帶一路，大灣區好勁）
2. 外交之患：大敵當前 外無盟友 孤立無援（大小諸國皆圍攻之)
3. 財政之患：分配不公 鋪張浪費 窮盡民用（大白象，低端人口）
4. 內政之患：仕皆漁私 修法禁言 不問國是（商界要死頂唔係俾人打靶）
5. 國君之患：閉門自大 標榜先進 坐以待斃（一人專政萬歲）
6. 團隊之患：用人不當 小人當道 離心離德（7778婆）
7. 政權之患：民無食用 國無賢能 賞罰失威（何妖要加人工打賞8婆777）

尚有很多例子不能盡錄

黎明前既黑暗係至撚黑暗，重光之日就在眼前，香港人頂住！為香港而戰！

港豬仲返大陸飲緊喜茶

好事黎既
塑化劑食大d個胸

最斃係而家先係岩岩日落，到黎明前香港人應該死晒